{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하운드 호텔 부산역"
    },
    "text": "ハウンドホテル釜山駅は清潔さを最優先に考えています。 このため、定期的に防疫作業を行っており、安全でクリーンな環境を提供しています。 ルーフトップでは釜山港と釜山港大橋の素敵なビューが鑑賞でき、屋外プールと様々な食事や飲み物を楽しめるレストラン、カフェ、バーも運営しています。 ブランチとコーヒーはレストランやカフェで楽しむことができ、バーでは酒類やスナックを楽しむことができます。 ミーティングルームはパーティールームとしてご利用でき、スマートテレビと一緒に便利な集まりが可能です。 ハウンドホテル釜山駅は観光とビジネスのための移動が便利で、釜山の有名観光地との提携や割引特典も提供しています。 客室は様々な施設と特典を提供しており、必要に応じて歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリ、くしはフロントで購入できます。 再訪のお客様にはウェルカムドリンク1杯を提供し、以前の宿泊記録を提示するとクーポンがもらえます。 チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時以前に行ってください。 客室内には大型スマートテレビ、スタイラー、ウイルス滅菌機、個別冷、暖房設備、ドイツ式三重窓などが備えられています。 プールは無料で利用でき、駐車は無料です。 また、無料Wi-Fiが提供され、チェックイン前やチェックアウト後は荷物を無料でお預かりできます。 客室は禁煙区域です。 ギフト用バウチャーを購入することができ、キャンセル規定はシーズンによって変動する場合があります。 ホテルのイメージに影響を与える悪性および虚偽のコメントは、名誉毀損罪として処理される可能性があります。 使い捨て用品は備えておらず、ロビー自販機で購入でき、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディローションは使い回し容器として備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅ではどのような防疫作業が行われていますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅では定期的に防疫作業を行っており、清潔な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅のルーフトップで何が楽しめますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅のルーフトップからは釜山港と釜山港大橋の素晴らしい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅にはどのようなレストランやカフェがありますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅には屋外プールと一緒に食事や飲み物が楽しめるレストラン、カフェ、バーがあります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅の客室内にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅の客室内には大型スマートテレビ、スタイラー、ウイルス滅菌機、個別冷暖房設備、ドイツ式三重窓などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅の利用料金にはプール利用や駐車は含まれていますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅の利用料金にはプール利用が無料で、駐車も無料です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅では無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ハウンドホテル釜山駅では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅の客室は禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、ハウンドホテル釜山駅の客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅のチェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅では再訪のお客様に特典がありますか？",
            "answer": "はい、ハウンドホテル釜山駅では再訪のお客様にウェルカムドリンク1杯とクーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅のキャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハウンドホテル釜山駅のキャンセル規定はシーズンによって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 537
    }
}